[來自深淵] 如果比你做白笛 會叫自己咩卿

我先 皇君卿

笑左

haha

醃肉卿

顏真卿

清卿
太卿

大師卿

無女的中二君， 其能力係化悲憤為力量

關得卿

漫畫有冇講其實有幾多個白笛

有呀 咪今集果幾個 再講會劇透

5-6個

紅卿

食飯 讀書最緊要

留位卿

龜頭卿

C卿，明白了

學友卿
唱歌順便救世界

應該話現存既得4個，因為主角阿媽去左6層以下
（理論上白笛去６層以下要匯報，然後會直接當佢死左）

咁都係5個

其實歷史上出過好多，不過現在死剩5個咁解(唔計主角阿媽就4個)

學友學友永遠支持你

生命迴響之石=白笛

唔算好正確，白笛既原料係生命迴響之石。但要加工才可以發揮白笛的性能。